有冇game係mac都可以玩到可以推介下？

如題 咩類型都冇乜所謂 但得mbp

Minecraft

無主之地

Simcity

呢個可以一陣睇下先

simcity 同minecraft兩隻都係我玩左5分鐘就會del既game

csgo

boot camp

plague

忍豆三

無個性戰隊

download steam 大把game有得俾你揀

用bootcamp down win10

openemu

FTL
Into the Breach
Slay The Spire
Baba is You

不如你話人知想玩咩啦

呢到ok架啦我再慢慢睇下
唔該曬巴打們

有冇d 類似diablo 慢慢刷下裝放下技打怪咁

Final fantasy 14

唔該巴打

係online 定係shadowbringer？

同一樣野黎 shadowbringer係DLC咁

唔該曬巴打

一開頭可能會有啲無聊提定你先 不過捱過去就得

大概要無聊幾耐

Lm

睇你每日玩幾耐 你真係頂唔順可以買水skip主線 直接玩新content